8. Написать скрипт для резервного копирования указанной информации в указанное место, с указанием периодичности\либо времени запуска. Скрипт должен иметь удобный для человека интерфейс. Резервное копирование должно осуществляться как средствами dd, tar и rsync. Предусмотреть работу скрипта без интерфейса пользователя, т.е. Возможность при которой  все конфигурирование может осуществляться через конфигурационный файл. Конфигурационный файл должен иметь удобочитаемый для пользователя формат.
